得罪講句，讀U冇俾人邀過玩暗O嘅都係垃圾

中上樣就會俾人撩你去玩
冇得玩=醜樣仔

邊間仲有暗o

開心角就有你份

連明o都無份典算

我做pic搞緊
Tg我

明o狗也不屌

咩係暗o

組媽質素點

Emailcup數

人型豬